梅姐當年有冇食過劉德華同謝霆鋒?

張國榮出席台北第28屆台灣電影金馬獎，憑《阿飛正傳》入圍最佳男主角，他和梅艷芳的合影時，阿梅輕撫他臉頰。

有指阿梅暗戀劉德華近10年，可惜二人有緣無份，但華仔仍視她為好朋友。兩人常在舞台上打情罵俏，一次演唱會結束時男粉絲向阿梅送花，並笑說要求婚，阿梅回應：可惜你不是劉德華，不然我就嫁給你吧！

謝霆鋒與阿梅曾傳出緋聞,阿梅患病期間，謝霆鋒常陪伴她

梅姐

個嘴好厚

梅姐都死左咁耐 死者為大 希望樓主積下口德

張學友幾時落地府同梅姐聚聚

校長都係時候落去同哥哥鬥過

贏左唔洗再鬥
張學友落去同哥哥一較高下啦

口德 -69